有冇人已經早少少出門口返工

早d返去unun腳食個靚早餐
睇死個風都涯唔到半日㗎啦
之後再睇班傻仔逼巴士逼地鐵返工

樓主返到office然後等到放工時間都係得1個人

真係見到有人係巴士站等好on9

唔係份份工都遇風球就唔洗返工...

有巴士行咩

我知但有車咩